{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029440?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 호텔 위더스(HOTEL WITHUS) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前12時です。 予約された客室料金は人数によって異なり、超過人数が発生すると追加料金がかかります。 一週間のうち月曜日から金曜日まではお一人様1万ウォンで、土曜日と繁忙期にはお一人様2万ウォンの追加料金が発生します。 基準人数を超える場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認する必要があります。 未成年者の予約、未成年者の男女同室での宿泊、成人男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルまたは払い戻しができません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 満4歳以上の追加入室時に追加料金が発生し、駐車施設は計46台を保有しています。 1階の駐車場には15台の車を駐車でき、正門の向かい側には屋外駐車場があり、30台の車を駐車できます。 大型団体バスはカウンターで駐車案内を受けることができ、電気自動車の充電スタンドも1階に設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "一週間のうち月曜日から金曜日まではお一人様1万ウォンで、土曜日と繁忙期にはお一人様2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "超過人数が発生すると追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約、未成年者の男女同室での宿泊、成人男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルまたは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはどのようになっていますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加入室時に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "満4歳以上の追加入室時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設は計46台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はどのようになっていますか？",
            "answer": "1階の駐車場には15台の車を駐車でき、正門の向かい側には屋外駐車場があり、30台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "大型団体バスは駐車できますか？",
            "answer": "はい、大型団体バスはカウンターで駐車案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電スタンドはありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電スタンドも1階に設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 492
    }
}